澳門本土派 勢單力弱 澳門獨立運動 初初起步

澳門本土派

facebook專頁:

2017年1月23日

貧僧會戰勝歸來

天有光 如來佛祖夥我靠岸
刁那星 泊柒錯位抄我八嚿
流淚了 百萬唐樓供到折墮
人係廢 派錢放水大眾怯懦

博彩一仆輸爆肛
隨便搞基建扮傻
就算商家分贜無禍
你已在悠長麻木裡
習慣貪污無力抗
念眾生 我出山救濠江

吹水安 笨撚廣東話夠正路
區展新 呃吓公屋選票無壞
和諧了 你地同鄉會咁愛共
馮大炮 誓保吸煙萬眾拍和

就算街工不說謊
全部澳豬愛滅亡
唔嗌愛國盞打兩鑊
哪怕係人窮唔柒理
是非卜亦無謂看
受到低燈起底幾多個

貧僧會戰勝歸來
吳區你咪再磋跎
垃圾貪官罪惡不變改
有信念難能愚昧再
開咪勇敢說出來
講小器 我威絕世代

貧僧會戰勝歸來
賊首隻腳痛出來
渡化生蕃澳豬風氣開
誓殺滅盲從全為愛
即使戰鬥鍵盤外
我夢遺與天地同在
—------------------------------
爛過乜鬼的教改
教畜化身變大王
十九輕軌千億照袋
那塊地長年無人理
免市中心成澤國
掘晒窿 汽車塞四方

貧僧會戰勝歸來
學社裡個個『天才』
面對班官抗爭不變改
插滿著紅旗人人愛
AB愛國左膠來
高生你 比本護照來

貧僧會戰勝歸來
成班友晚晚開台
萬眾生蕃伏拜這變改
六四夜如儀難復再
Bill Vong本土惹青睞
我夢遺與天地同在

貧僧會戰勝歸來
貧僧會戰勝歸來
十八金剛耷到威四海
有信念能同仇敵慨
曲線勇敢說出來
講小器 我威絕世代

傻仔至乜都痴呆
城市已潰毀不來
佛法西天佑蔭風氣開
誓殺滅盲從全為愛
即使戰鬥鍵盤外
我夢遺與天地同在
我夢遺與方丈同在

澳門獨立運動

澳門獨立 Macau independent
2019年1月12日

自1999年以來，在特區政府統治之下，澳門民生問題每日增加，澳門公民被中國政府系統性滅絕，澳門特區政府並非澳門人的政府，澳門人被拒絕在民主體制之外。因此，我們宣佈，推動澳門獨立運動，成立真正澳門人的國家。

我們主張澳門主權未定論。《西里亞發條約》國際體系發明之前，葡國已進入澳門。《中葡友好通商條約》並未提及澳門主權問題。1971年聯合國出賣香港澳門，被剔除殖民地名單外。1974年葡萄牙政府單方面宣佈澳門是「葡萄牙管中領土」並未於法理上及自決原則上詢問過澳門人。因此，澳門在法理上是無主地。

澳門獨立，脫華歸歐。
澳門作為遠東最早之歐洲港口，有五百年之歐洲傳統累積，比任何一東亞國家早進入西洋文明。

作者：Donago

澳門主權未定論

在《友好條約》當中，並未提出有關澳門主權的問題，加上《和好條約》已經被代替（有說法是中葡有默契地未廢除和條約，但默契不代表具有法律效力），以及在中國及葡萄牙國內都發生了政權轉移的情況以下，指向的事實便是由於舊的條約已經失效，加上新的條約並未包含有關主權問題的條文之下，可以總結的，是澳門以往由中葡共享的主權已經不再生效—澳門的主權的「未定的」。葡萄牙人在澳門擁有的，僅是實然上的殖民管治權，而主權問題在澳門，仍是未曾處理的問題。

因此，在澳門主權未定以下，澳門人有權在一九四五年聯合國成立後，根據四五年的《聯合國憲章》當中的第一條及第五十五條、一九六零年的《聯合國大會第一五一四號決議》的第二條，以及一九六六年《公民及政治權力國際公約》的第一條，以住民自決的方式來決定澳門的政治前途。

老實講，以澳門嘅體量，併入香港國咪算囉

就算「自決」都唔覺得會有多數人支持獨立

澳門頂盡都淨係可以做到香港嘅藩屬,根本唔可以獨立咁生存

淪陷左9成終於識醒
連登著名澳門仔點睇

澳門立國，隨時珠海都併入澳門

澳門難以生存，無賭即收皮，靠中國黎賭姐係要睇人頭

澳門唯一優勢就係全國唯一賭場
冇支那人養住個賭場，成個澳門等食屎啦

@玄學大師xxx

100年後支國假想：

廣東廣西統一 -> 兩廣共和國
內外蒙統一 -> 大蒙古國
東北三省 -> 滿洲國
新疆 -> 東突厥斯坦
台灣 -> 台灣共和國
西藏 -> 吐蕃
上海 -> 滬國
香港 -> 香港國
澳門 -> 澳門國

劉明官擦

打住澳門獨立旗號好快比人拉
個黃司長惡過香港班奶共官

澳門有23條都敢咁揚

都唔洗假想100年，就而家，淘寶幫你分左

新彊
西藏
蒙古
香港
台灣

全部都唔包郵，唔響全國包郵之列，咁姐係唔係國家一部分

三等人種邊有人想做

加油

支持同道

多一分勢力肢解支那，都要支持

最初睇完有種感覺：香港輸出獨立革命

你望下條片，同埋個法理獨立篇就明
同香港果套都幾似